９４巴絲吹水大戰之拾

估唔到大家拾下拾下就吹到拾

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -

到

報到

大家睇下見到咩野

應該要見到咩

左眼見到鬼

睇唔到咩你地

咁明顯係個男人有問題
拍得拖一定會盡量避開所有異性
收埋唔講 唔一定會搵其他異性講
如果拍緊拖仲成日搵異性傾計 飛得啦
男女之間永遠唔會有純友誼

每次見到呢句都想屌人老母

算啦，呢句野唔會有答案架喇

Hi

一定有純友誼

不過其實我自己都做過嗰個人
最後同埋個男仔條女絕交

你覺得有可能咩
除非條友係gay

紅豆曳呀你

新post繼續宣傳

黑撚樓豬係一隻IT狗

特色：
A0
矮 165
肥 65-70kg
毒
柒
窮 人工低過20k

領養流程：
1. 先add TG 同狗狗傾談 TG: BlackJJ
2. 嘗試了解狗狗
3. 相處後冇問題可即時領養

支持領養 不要遺棄

唉本身同個女仔係best fd黎添

你又乜事呀
故仔呢

我識得有個朋友又係咁

唉不過算啦
一期一會

你拆散人地呀

痴線
佢地仲一齊緊架

聽日去邊度玩好

睇我打機

唔一定有，但睇你點同對方處理

開live??

跑唔跑馬

周不時都開
不過無人入黎變左開比自己睇

老豆好鐘意買

新人留名

Hi..

hi

BYE

故事重溫：

黑撚樓豬心路歷程 EP C1

呢個故事要由樓豬讀小三時講起
樓豬係插班生 小三下學期因為搬左屋
就轉左去一間新居附近嘅學校番學

番新學校 自然要識新朋友啦
我又比較怕醜 班主任就介紹左個男班長比我識
咁我咁怕醜 自然冇再識其他人
樓豬自然得佢一個朋友 係我最friend嘅friend

原本我同班長小三果年都係讀精英班
之後升小四可能成績差左
班長同我一齊調番去普通班
但好好彩 班長繼續同我同一班

而係呢一班有兩個女仔
佢地都係同樓豬住同一幢樓
其中一個係女主 而另外一個就暫且稱呼佢做惡女先啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C2

小三嘅時候 因為班長都係住附近
放學通常都係同班長一齊行
升左小四之後 因為女主同惡女都係同樓豬住同一幢樓
咁放學就會同埋佢地一齊行番屋企

4個人平時放學嘅情形通常係一齊講下笑咁啦
但係樓豬講野又好口臭嘅
講到個惡女好樣衰啊 冇人要之類果啦
咁個惡女就打我啦

因為我天生比較細粒 又瘦又弱
比全級最矮果個男仔只高1cm
根本唔夠個女仔打
雖然班長高我少少 但佢比我更瘦更弱
根本幫唔到我 所以通常都係採取走為上計嘅策略

好彩嘅話就跑到入𨋢
唔好彩就來比佢追到嘅時候
咁我通常會攞個水樽出來
個水樽有條繩吊住
我就會當個水樽係流星鎚咁攻擊 直到入𨋢
有時呢就小白幫下拖咁啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C3

咁女主係女仔來 自然幫番個惡女嫁啦
不過女主都係斯文果D來
通常都係係咁意打兩下
就係咁 打下打下就越來越熟

咁最早分道揚鑣自然係班長
剩番就係同樓豬住同一幢果堆
小白就住1樓 所以佢就行樓梯
而惡女就搭1號𨋢
我同女主都係搭3號𨋢

搭𨋢呢段時間 如果部𨋢冇其他人
呢段時間就係我同女主嘅獨處時間
咁大家斯文人 通常都係文鬥
互相嘴炮下 咁我就話佢中文廢
佢就會話番我英文廢
而我地成績就差唔多 慢慢鬥下鬥下
我同佢就開始成為左對方學業上要超越嘅目標

除左互相競爭 我同佢都想超越埋班長
佢係全班第數一數二成績好嘅男仔
而我地嘅成績就通常排佢後面
所以基本上連埋班長 三個就成日互相競爭

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C4

好快就到小四嘅期終考試
最重要當然係派成績嘅時候啦
我即刻就同女主比較下D成績
點知佢D成績比之前好左勁好喎
咁梗係問下佢點解啦 佢又死都唔講喎

之後有一日 我啊媽同我講
樓上有個你同學嘅啊媽話
佢個女去左間補習社補習 成績進步左好多喎
你又就來升中 不如都去補下習啦

但係我同班長都係果D清高嘅學生
從來都唔去補習 考開天才波
但係係啊媽嘅威迫利誘之下
就去左果間補習社補習

當然啦 女主都係係果度補習 仲係同一時段
一開始淨係上功輔班 之後再上埋英文補習
咁自然一放學就會同佢一齊去補習社
補完習又會一齊番屋企
慢慢就覺得 同佢一齊雖然成日鬥嘴
但同佢一齊真係好開心 自己係咪鍾意左佢呢

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C5

上一篇漏左講 除左佢同我係一齊補習之外
仲有就係玩同一隻Online game 叫彩虹冒險
所以除左傾讀書 更多係傾打機

佢打機比我叻 如果你有玩過彩虹冒險就會知我講咩
佢Level上到星月嘅時候 我仲係星星
當然Level係彩虹冒險係冇實際用途
但係已經夠小學生自high一餐

因為我自己係一個好勝之人 所以從未同佢同場較勁
就算輸 為左比自己輸的藉口 我一直只用666裝
輸左唔掉架 贏左更威水

講番自己點知自己鍾意佢
就係連平時發夢佢都會入夢
咁冇啦 實係鍾意左佢啦
小學生咩都唔識 靠電視同大人講
咩野鍾意人係發夢夢見佢 開心諗起佢 傷心諗起佢之類

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C6

黑撚樓豬細個好鍾意去圖書館睇書
最鍾意睇中國歷史故事之類嘅書
細個受到嚴重的傳統中國文化影響
所以認為男尊女卑 男仔一定要叻過女仔
男仔年紀又要大過女仔

死啦 佢係同我同年級 姐係佢都係94啦
弊在自己唔係1月1號出世 係10月出世
咁佢年紀大過我嘅機會咪好大 1-9月出世嘅都大過我
如果佢年紀大過我咁點算呢 好煩惱

為左盡快解決呢件事 起碼都要check佢係咪真係大過我
安慰下自己 仲有11同12月都細過我啦
咁點check呢 冇理由走去問佢你幾時生日架
咪比佢懷疑我鍾意佢 唔得唔得

終於諗到條橋 趁佢小息集隊離開班房
睇佢手冊咪得囉 手冊第一頁咪有出生日期囉
嘩 我真係太醒目啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C7

我睇準時機 趁佢係集隊離開個位嘅時候
我特登兜遠路行去班長個位扮吹水
跟住行去佢個位隔離扮唔小心整跌佢枱面本手冊
再好心幫佢執起 乘機睇一眼

一睇 竟然佢都係10月 唔係掛
但當時又要唔好咁揚 拿拿臨放低本手冊就去集隊
成個小息就係度諗 又要諗橋睇多次
跟住又比我諗到條屎橋

今次詳細情況唔係太記得
只係記得我係搵機會 扮野揭開佢手冊第一頁
好似係開大把風扇吹開佢本手冊 一覽無遺
跟住就睇到佢幾時生日

一睇 不得了 佢就係咁啱後我一日出世
果刻真係勁開心 難以形容
簡直就係講"啊媽 我得左啦"嘅感覺
仲要係只差一日 仲唔係緣份天註定

待續。。。

故事重溫：

黑撚樓豬心路歷程 EP C8

解決左呢個問題之後
就可以全力以赴啦 開始搵多D機會相處
但係黑撚樓豬咁內向咁鵪鶉 根本唔會表白
所以一直都係暗戀

但係時間過得好快 到左小六
就要考慮下揀邊間中學
同啊媽去左好幾間中學參觀
為左方便我寫同埋你地睇落去

List個中學表比你地睇得清晰D:
中學A Band1尾 英中
中學B Band2頭 中中
中學C Band3 中中
唔可以講得咁詳細 以免相認

呢三間都有共通點 就係近屋企
行路就可以番學

但係自己成績自己知 填第1志願係中學A嘅話
好似危危地 而且我英文廢 所以唔揀

到中學B 係Band2頭 又係中中
Fit曬啦 但係我細個嘅時候經過呢間中學
覺得 嘩 邊有學校咁殘舊
雖然佢之後加建左新翼
但係我去到參觀 係禮堂度聽Talk
就發現間學校想熱死人咩 禮堂竟然冇冷氣
一諗到自己如果之後6年要比間學校熱死
我一完左個talk就同啊媽講 我唔揀呢間中學
垃圾中學來 連冷氣都冇

待續。。。

咁點呀？

黑撚樓豬心路歷程 EP C9

講埋第三間中學 中學C
簡單講 優點：屋企樓下
缺點：Band3 成績差 校風唔好

咁三間都好似唔係好啱我
咁梗係問下D friend同埋D同學啦
睇下佢地揀邊間 再考慮下

咁梗係問左班長先啦
點知佢話佢都未揀到 真係吹漲
跟住當然要借D意八下女主揀邊間啦
直接問佢又好似好咩野咁

咁之後有個機會比我大圍問下佢地
女主竟然同我大部分我熟D嘅同學都揀中學B
我O曬 同佢地講間學校設施好差嫁喎
禮堂連冷氣都冇 我想佢地揀另一間
但係佢地話果間係Band2入面最好果間
校風淳樸 女主仲話要去面試添

之後點知班長知道佢地個個都揀中學B
佢都話揀中學B 我仲以為佢會揀中學A
中學A係佢屋企隔離 仲要係Band 1

算 冇辦法啦 班長同女主都揀中學B
我唯有同啊媽講 算啦 我都揀中學B啦
同啊媽講因為班同學都係揀中學B

待續。。。

有間好啲嘅唔揀
咁細個就為左鐘意嘅人揀間差啲嘅

細個就係咁純真

不能同意更多

Lm

中學秒鎖樓下個間

岩岩正係掛住睇我bb，今個week要寫既論文我都未寫

好心你睇少陣喇

當你諗到大部分friend都係讀同一間
而你自己一個去第二間讀
好似自己放棄班friend咁

無計啦，幻想永遠係最好 已經現實唔想再識女仔

我發覺我自己話題真係好窄同偏門，無足夠認知做基礎的話好難溝到女

女仔其實來來去去都係嗰啲話題姐

等你分享下

基本香港女仔都係行街買野衫褲鞋襪化妝架啦
你地話膚淺都係架喇
一開始接觸一個人喺由呢啲表面野入手先架喇

炒車

放工喇
恭喜?

趕緊返去打機啦

又話點半

同更大佬話早走

得返你兩點咋

其實，同女仔傾計唔難但好難搵到個係岩既又想發展

唔係懶係野
不過真係無樣岩 仆街了

有另一個中坑同我講過：
會唔會係你搵錯圈子？
未搵岩圈子？
總會有人傾得埋

係咪叫我

準時蒲頭

Hi又係我

早晨

你又咁早

帶制服團隊

it狗真係好有用

你又咁早嘅？

童軍

做嘢呀

童子軍跳彈床

廢話黎架喎
做乜野呀

是鳩但

汪

其實點解一定要係童軍

btw 你係？

識嘢喎

我就是我

趁無人連下先

2

3

4

廿幾年先明白到女唔係追
係要吸引，一追你就輸
我是辣殺

唔好咁負啦，咁負一定吸引唔到女仔。

利申：負能量極重加超易唔開心既人

岩岩訓醒
屌落雨唔知有冇得踢波

以前極度負能量
經歷左啲野之後成個人改變左

無人

天生樂觀都係冇女

我而家都比以前好左d，但都係好容易轉牛角尖同埋都係做男人做到成條女咁

準備返工上水

我而家做野都好似女人咁

又比人呃了

錢財人外物

落雨好煩

唔係錢啊，係感情呀

逝去感情如何留得住～～～

點解啊

出街最多咪留係商場
我返工仲要淋住雨

你邊行 咁慘

唉，第二次了

做咩事

莫教癡情⋯⋯

放下先平衡

吓你返室外架？

唔敢再拍拖了

有時唔拍拖係好事黎
專注事業
有錢 有事業 大把女埋身

唔係半點痴情遺留誰不易咩
更多淒淒慘慘的遭遇

我不知道，冚家剷

不要害怕

升中四了

還沒拍拖 我說不緊要

早晨 嗌我丫？

點解可以咁un耳

有時要落下面架 唔係成日係大樓

我做邊行都唔識

你無辦法令一個唔鍾意你嘅人愛上你
只可以令一個對你有好感嘅人加深感覺
唔記得邊到睇過 幾中

你岩 鐘意就點都鐘意

老虎打飛機識唔識

我新人 我只係知你人工高

多得我成日幫佢宣傳20k

呢位施主好深感觸咁喎

教書都唔低

唔理 拜左先

拿拿拿，我冇啊

做咩俾膠我

一定高過我

終於番到屋企
攰

有啲後無係H&M買鞋

所以你咪20k囉

依家d女仔成日都係咁
男仔唔壞 女仔唔愛
我呢d乖乖仔就冇人問津

冇錢 冇事業

做乜要買H&M啲cheap鞋

129蚊，平嘢粗著嗎

唔洗咁串既

你實數係20k?

上水先
有冇人好似我咁飲完隔左一日先hangover

仲有個空姐gf

20k蝦我

你今年考？我之後都會幫人考牌

IT是狗

你賺得少係預左俾人蝦架喇

不嬲都話蘋果茶巴打係人生贏家

It 查字典 都話係解 牠or它

人生已完

笑左
黑撚你洗唔洗去上下

冇嫁啦 都係留番d錢把啦

搭撚哂個男仔糖 人地唔so你？

踢波

有個30k喎

我今年會幫個bd bsg考
下年11月到我考

未計 第13同第14個月糧

19k-21k

沙咀道

真係冇wo 我咁毒，圈子入面根本冇男人

94搵30k?

係呀 by the way 你都有啦 唔好扮野！

識唔少

依度有人搵100k

點解94咁小人

屌葡萄死人咩
我男校自閉撚+呢科

快d講有幾多 要標籤你

算把啦你
你20k個朵響哂架喇

我人工最低

萬五蚊……
我自己大改造都係用左幾千左右
你唔執好個樣無咩用，當你識自己執衫執形象，好自然識改善內涵

雞乸咁大隻字

但你唔講我都睇唔到

我完全識唔到你架wo 宜家仲要頹成咁

眼疾？

打錯

唔方便講出黎

錯得很嚴重…

我文盲

做教師個人工好似定死左
BTW，你教天水圍邊間？
近唔近天耀果頭？

咁都做到老師…

Sor囉

唔近啊 係天富果邊
係呀，基本上個人工係人都知

見係你，算喇

我教英文 所以

yr1,2係呢度踢系際
好懷念

唔問咁多，廢事引你自爆
搵日一齊食竹生腸蛋飯
先再傾

個系字差啲諗起5P

係咪差啲想講系你老母

你住天耀果邊？

做老師公積金好呀

裝個tg傾下，到時幫幫忙

不是啦

見面講喇

咁快約左？

唔鍾意係網上面講太多貼身資料

冇wo

見面講喎 以為今晚宵夜

男校起碼多D機會格劍
我連出鞘嘅機會都冇

15K你好

佢都唔係教中文

咁你就講啦

我教英文 所以[/quote]

therefore your chinese is poor?

係呀
好好玩

唔明"系"與"5P"嘅關係

辣殺

依家仲公積金?

公積金喎

我仲做緊功課

therefore your chinese is poor?[/quote]
咩文都差

又唔明

我呢世人最憎讀書

因為你讀唔到書

係唔明牙嗎

黑撚ho ball

都有20k

教書人工又高又穩定真係人生贏家，我呢d有排未上岸

我都唔鐘意

非常認同，有神快拜

咁撚串既你

壓力大到情緒病架

鐘意教人 多過 自己讀 ？

你20k

都可以咁講，但我呢行都係要係咁讀書

你係 unknown > 20K

轉行你又唔會架啦 搵方法減下壓

好直接

而家啲絲打好猴擒 我中意

轉咩行

都話打錯

幫咩先？幫到實幫既
btw其實我好廢 則樓on9仔一個

我係

轉乜鬼 一心一意返工啦

你地戶口有幾錢
人工太低
月月清 冇父幹
戶口得5000

搞到我紅都面哂

5000 係真唔係呀

多你一個零

50000 係真唔係呀

咁你有幾多

大細超

佢應我係咁講：唔洗咁串既

仆街啲講，一副關我撚事心態就可以搞掂

咁你都好大洗姐

我唔會講 又標籤我

人工高過我
家用比得少過我
戶口D錢又少過我

D錢去左邊

有錢仔

But 有人仲有錢啦 例如20K

哦

太毒唔敢識你

我嘗試過，係唔得既

詳講可以嗎？
我有個興趣，就係聽人講辛酸嘢

你咁又紅？

仲有D錢拎咗去買股票

你真識玩
有冇no.可以分享下？
我玩期權多

冇啊，基本上有好多學生都唔係好正常

揮個手先
我股票 期指 期權 全部都玩
可以交流下

正常…何之為正常？

每次講正常同異常我立即諗起呢篇嘢

股票only

脫毒話咁易 擺低tg 大把手足pm你

又關我事

我唔係太敢，因為我TG SET左自己個樣做I-CON

有乜嘢持貨
我得 5

聽日又要返工

HI 我係新人 我叫捉蚤腸蛋飯

293 支持下公司一齊搭沉船

做乜改返做藍字

做咩扮男人？

歡迎歡迎
記得日日要上來吹水

仆街 啱啱第一次睇求婚大作戰 好揪心
希望我同佢仲有機會

諗住聽日 lc 941

因為我唔想再欺騙你……所以，我情願被你憎恨都要講出真相

佢唔係一直係紅巴咩

柒出國際

放低粒膠 又唔講原因

hi, 94

鬼知你咩 IC 941

歡迎歡迎
記得日日要上來吹水
今次仲唔係我

我知你係偽娘架喇

原來改左名
見你玩期權諗住話你聽 我準備long call 941 $95
問下你點睇

但你知道我……算喇

不願淪為伴侶 別尋事惹非

我無講過
我只係玩恆指期權，從來都係講明9UP

高攀唔起英文Missi

廿二先讀緊ive，會唔會好垃圾

又黎失憶蝴蝶

知你靚仔喇

我覺得所有野都係有心唔怕遲

I see
玩左幾耐

唔會

黑撚畀人架空左

果陣quit左 之後去左年幾working holiday，之後讀毅進，跟住ive，成日覺得同d frd差好遠

佢算把啦

who is 黑撚 hi

你有既眼界同經歴佢地讀幾多書都唔會有

Agger

好撚正面 多謝

我到家陣都係好怕會再次失去EX
連最後嘅朋友身份都可能失去

挑 不動產唔係身家牙

黑撚樓豬係一隻IT狗

特色：
A0
矮 165
肥 65-70kg
毒
柒
窮 人工低過20k

領養流程：
1. 先add TG 同狗狗傾談 TG: BlackJJ
2. 嘗試了解狗狗
3. 相處後冇問題可即時領養

支持領養 不要遺棄

幫佢貼先

係喎
咁你仲追唔追返人呀

尋日夜晚坐低左超過兩粒鐘，對住塊鏡係咁質問自己
總算搞清楚未來條路會點行，想做啲咩
但好快就意識到前面條路好仆街，辛苦過落地獄

嘗試代入緊新嘅人格去認識一次EX
不過佢成日忙到唔覆機，緩速前進中

我已經唔想再重複佢係偽毒

黑撚係偽毒，同坤哥一樣扮毒溝女可恥

我成日覺得如果有心同你傾會真係忙到覆唔到機咩
如果嗰個人我覺得重要
我點都會唧啲時間出黎覆

真係有事 有report

咁好心嘅你

我用左個背影

點解咁負啊

咁瘋狂 不過天水圍本身都係一個監獄

原來係男神

唔係負，係認清真相
有個老坑同我講：
世界本來就係負面，只係我哋點樣去化解

睇過

好多都有 呢一區特別多

其實普通人一名，只係改造完之後滿意度大增先夠膽用返自己啲相

根本社區結構有問題

你又岩既，做人根本就係咁悶 不過點都要生活

你同我都係，但對方唔係嗎

不過講開又講，正能量=正撚樣

明明有嘢要做都死都要上黎吹水
真係死性不改

做野先啦咁
得閒先上黎

拍拖果時，係我就佢多過佢就我
我一直都放佢係第一位，可惜

男神
真毒here
whatsapp 都無icon

點改造法

好唔鐘意人叫我開心啲

世界好大既 唔止係得讀書既
仲有好多技能你要有響手
唔係氹你 不過我見好多u grad朋友諗野一舊飯咁 又唔知自己條path想點

係自信
我專登執左套衫係拎黎去重要場合用
果套衫都搞左幾多錢下
但我好滿意，家陣都係執緊啲去街衫
耐唔耐自己單拖去U記、H&M、ZARA果啲試衫，睇岩就全套咁試
結果部手機好多自拍，因為要慢慢分析下點樣襯衫同自己個身形邊到唔掂要針對性訓練下
好複雜同好麻煩，若果有心改造的話

從毒變到MK
利申，真係有幾個朋友話我好MK下

除左唔係it狗同肥之外，其他一樣

AGGRE
開不了心

我都做過類似嘅野
近來就focus緊睇返同fd影嗰啲相做改善
好似呢排發現自己笑會有一邊笑得多左
搞到唔balance咁
就逼自己留意下改善返

肥人係潛力股，大前提係要有決心去做運動
瘦人係比較麻煩

你係要不斷咁做，家陣我要一個月剪一次頭髮先心息

gel頭都唔識既毒撚here

我讀緊pt degree遲d考牌想快d組到一team人可以輪流考牌中間d人唔變，合作好d成功率都大d.....

Btw而家仲未埋到堆，等收皮

不開心就不開心 不要勉強的慰問

我都係
聽日2個mid term

好少GEL，反而用定型水多左

你真識食

70kg

有mid term好青春呀

肥人做運動的話可以操到肌肉
瘦人只會越操越瘦

溫左20% 可以去ifc

0運動細胞
個人又懶

前者無所謂
後者無得救

我家陣PLAN緊每日朝早做少少運動先返工，夜晚踩車

吹多陣做嘢先

仲有時間做
好早起身？

因為由高中開始已經好著重襯衫
所以而家已經定左有自己嘅一套style
而家之後再做嘅都係再嗰固有嘅style搵多幾款轉下新鮮感

我返十點，9點前出門口就搞掂

無錯，我自己都PLAN緊起碼3個STYLE嘅衫黎著

賺左幾多

5號仔1手都兩皮幾啦

返到公司唔會出好多汗臭到人咩？

做咩姐你

玩左4年幾 無計喎

橫掂講出真相 不如post埋你個樣

真係OL曬

我都想轉下style
但睇岩覺得靚ge衫都係要瘦人&化裝著先好睇
例如攝衫高腰裙個d
再唔係就係d細粒女仔著先會好得意ge衫
我肥絲大隻 返工又唔會化妝就著唔起
結果著黎著去都係得長tee/衛衣牛仔褲

有冇女先

自己就讀master 同人講讀緊ive唔會好垃圾

Hihihihi

自己唔領養 仲要虐畜

100k巴打指導吓

I am BlackJ

我驚嚇親人

無喎

得閒做下運動喇

成個外表黎講，我差副眼鏡換埋就完全改造成功

如果有心咪轉下
Style呢啲野真係要慢慢搵自己嗰風格出黎
搵到嘅時候又要搵岩單品去襯出黎
所以都要搞幾耐

個team roster無可能唔變的
因為你考人地都要考
Practical task記得搵啲大佬過黎睇就真
仲有早啲組study group一齊溫書
太多cop同例書要你讀 我唔那係同你講笑...

我搞左半年先搞得掂，係直到上年十月一口氣染髮
之後改為電髮

著咩衫？

之前有買過d斯文女仔d ge衫
結果係屋企照鏡都係覺得唔對路
就著得一兩次就無再著
出街有時見到想試ge style就會心諗反正買完未必會著就廢事晒錢
同埋會驚同事朋友會覺得我做乜勁
平時化少少妝返工就比人話我約仔仔 煩到

想知

我著衫最緊要自己滿足
人大左真係理得人點睇我

我家陣出街套衫都俾人話溝女喇
我心諗：多鳩餘

好！潛水做埋啲手尾瞓

說痛是禮物的 說淚是領悟的
夠了夠了

岩啊

我返工都係著到好頹

恭喜

一講mk我就諗起nmd

應該3月尾會買埋鏡，到時就係第二階段改造計劃
人間失格

我返工就要化妝 不過放假就唔化 其實化妝好煩

21800000 CALL我出黎食飯喇

搵到自己岩既style

我個腦既mk就係呢啲

有人講過：化妝就係，落左妝都認得你；若果落左妝認唔到係同一人就係僑裝

我曾經被人話我有少少文青風，因為有啲文學嘢我係答到

我好在意人地點睇我個d
成日因為覺得人地會暗啞底覺得我呢樣個樣
搞到自己唔開心
但可能其實人地無咁諗

我老媽子話我化同唔化都係咁樣
我明既，我樣衰

雖然知係講笑但都係好煩

我近排都係冷衫+裇衫+牛仔褲+波鞋

我講D負面野幫你平衡下

死廢青 冇L用
走去讀個爛鬼毅進
成廿二歲人先走去讀緊IVE
呢度大L把專業人士 老師 IT人 金融鉅子

我又唔係咁諗

感動

莎士比亞
Btw我覺得有啲文青look幾好睇

起到身返工已經好難
仲要早起打扮 真係米搞我

我聽日著短袖

依家我約你出來見面 證明我係真毒

我5點半起身 真係人都癲

我以前都係
會諗埋人地點諗自己
跟住呀媽成日話我條街咁多人
我又唔係咩明星
邊會有人理我咁多
之後我就開始唔理人地嘅眼光
自己覺得靚就著

又去唔到咁勁，我係行香港文學同日本文學一類
黃家衛啲戲都叫做略有少少見解
有啲人係完全估我唔到，係我講到出口果時佢哋呆一呆

我係樣衰

短袖都好呀

我約埋你出來證明我係真毒

你算吧喇

呢啲我搭唔到咀 我有時聽朋友講我係完全唔明

吓

有女偽毒可恥

聽日24度 熱死人

咁傷心D啦你

話知佢 自己著得舒服就得

我多數會前一晚襯定

我係諗緊方法講呢啲嘢之餘又令人可以搭嘴
嘗試拆解緊王家衛啲嘢同生活關係

我家陣半個鐘左右搞掂
戴CON要耐啲

會唔會變到好嚴肅？

好熱

我係瘦底變肥 所以係沉底股

我放棄帶con 5點幾真係塞唔到入對眼

Same here

我由出世到依家未gel過頭

唔會，當所有事連接到生活就會容易理解

我由出世到依家未用過定型水

我只限去街先用，始終好辛苦

講大話係唔得架

你咁高

連你都變到咁

不過我有時都幾鐘意傾下呢啲 好過傾埋啲男女朋友既話題 我次次都唔出聲

但係成日第朝著上身出黎個效果唔係心目中嗰個
搞到又再襯過
成日襯到差啲遲到

我配副靚啲既眼鏡算 一早帶唔到

我照鏡同屙尿都冇嚇親 仲驚咩

買囉 偽文青

話時話都好耐冇去驗眼
搵日得閒去驗驗先

我啲衫多數都係黑色，所以點襯都係咁
你咩style架？

估唔到，不過恭喜你，成為我哋嘅一份子

我也是

化妝定易容?

多謝你俾我埋堆

唉

子華神

我都比較少鮮色系
多數都係黑白灰卡其深藍棗紅嗰啲

喬裝失敗 比人認到

完全偽文青Look

嘩 我地一樣 我聽日著棗紅色褲

笑啦笑啦

同埋因為我個樣唔笑嗰時好串
所以著唔到好sweet嗰啲style
即係碎花短裙仔嗰啲我完全唔得
所以都係主要走型格路線

棗紅唔錯呀

未到

一樣
我返工會著皮褸
我曾經試過著裙，著到個人好肥

疑似文青的少年
TG ID: KiGensa

你唔高？

點為之唔高？ 點為之高？

165~170為中間分隔區

Y要戴con

又冇人信

你扮咩呢？

我著左波鞋。。。。都有165既

未來將要下定決心改下口，等塊面好睇啲，成日爛面

下身肥
如果下身肥咪著下長裙遮遮囉
而家咪好興嗰啲百褶裙嘅
都幾好襯丫
又顯高又遮到肥

我實信架喎

搽野得唔得？

男人婆?

OK，我完全想像到你大約係點

我有啊，不過都係少著

裙都蝦人著，矮人著效果唔明顯

最憎

唔關事，油脂分泌，從內部改善係最好同最見效

我唔知我幾高cm, 我係5尺4寸多啲 好似

Me 冇170

咁你差少少
有5尺4都唔差得去邊
所以有175+嘅女仔真係唔可以咁輕易放棄
雖然16X果堆女仔拍落我到就變到好細粒好可愛

唔緊要喇

我其實好大隻

KiGensa係你來?

點大隻法先

唔好搶住出黎認
不過大隻都可以可愛

我有練 同埋我骨架大

唔戴眼鏡咪OK lo

嘩！成廿八吋大脾！

多謝你啊

係

真心大隻

黑撚乖乖仔黎架嘛
唔會講大話嘅

講大話斷J

曱甴都打死幾隻

腸蛋飯，你又話潛水做野嘅
做哂喇

咁大對髀嘅

返工之後就冇了

終於有人明白我啦

我就真係做野啦

成條黑撚仲係度

差唔多喇

各位慢慢，我走先

嘩你潛左好耐喇喎

做野呀

早抖

Miss 都咁夜訓

人地腸蛋飯溝沙律一齊食
你做咩拆散人

真毒

I AM WATCHING YOU IN THE DRAKE

有女朋友仲真毒

邊個話有另一半就唔讀

我話嘅

真係要做野喇？
冇得hea喇？

岩先姐

冇啊
a0
得女性朋友多

毒撚無分有無另一半

唓
果然係筍工

你都好荀

咁你真係好L垃圾
但都唔夠我咁垃圾

你又做乜姐
咪有個空姐女友囉

我邊忽荀
好攰架

太累了太累了

你梗係唔荀啦 你份工筍啊嗎

成日教到喉嚨痛架
要不停飲水

彈左先答你
嘩屌有聲

人生贏家

好難追post，推得咁快

做咩成日提住

係喎 佢有空姐女友喎

我成日都失憶 聽日再提下我

Ok冇問題

我公司已經有study group 老闆係度聽present 下個月好大機會到唔知點死。

空姐女友咁正緊係提多啲啦

諗多左啦

岩岩睇爬文發現自己好矮，無170

平時個人有跑步，不過都係肥架啦 岩岩跑完

著衫都係個d啦 恤衫+衛衣/外套 +牛仔褲

不過，個人好鍾意番公司頹著著到成個毒l 之後出後出街先正常少少

利申：真矮肥毒柒 溝唔到女 a0

係街大把男人無170 最緊要搵到個岩既

+1

呢度成推
A0到唔知咩叫做情緒

自己公司有study group
我仲係溫緊fire code同demolition of building 呢鑊仆得街

我唔得，家陣開始返工都有要求

召喚測量仔

有野想問

為世界送上美好祝福？

夜夜不眠

真係人到癲

咁你姐係話佢唔正啦

比你答多次 你個空姐女友正唔正

有冇in過/做過 BA?
Ps: 想in WS2

快啲做埋啲野去訓啦

Konosuba

証明你係mk仔

諗左好耐唔知咩黎
你係咪想講HA？

都係最近開始，fs code 我自己都唔熟 公司有同事有哂所有notes都無咁既心情睇。

大佬又番學又番工 仲邊有心情放工睇code 不過，有時放都想逼自己睇下

Building Authority
房屋署定係屋宇署
唔記得啦 好易亂

Ba 係講緊係bd批則既人喎（好似係）

咁即係我撈亂啦
Housing Authority
Building Department

我覺得咁先好，自己調節下

雖然我覺得打扮完都唔係靚仔

HA房署
BD屋宇署

WS2 就房署先有
contract位 好似兩皮開波
不過地盤監工唔係行測量條路
識人做緊 可以幫你探下路

Ha 房屋署 專做公屋
Bd 屋宇署 乜都有 除左做政府樓唔搞

我唔係讀地盤監工
你surveying
Ps 我都百緊朋友in個陣要識咩

幾時可以carry下我，好多野都唔識

同埋有幾個朋友讀同一科都做緊

我都鐘意有時頹look有時執到好靚
個反差好正

你都係呢行？

+1 ，個種感覺好強烈

我surveying黎

唔係. cap123係嗌bd做ba 不過名黎姐 分別唔大
就好似建築事務監督即係叫緊入便班阿Sir

我都係
就grad
都想問下自己點解on on99咁耐先grad
Ps building surveying

Cap 123 寫既 係講approve張則個個人 ，而唔係bd就等同ba 某程度上講緊屋宇署署長 個陣聽書好似係咁講 請指教

你聽日使唔使番早
要就早d訓好啦
Btw
你做緊bs
覺唔覺bs係咩都要識哂咁
好似drain work, 電, 冷氣, 維修, contract
咩都要叫一餐咁

我都要番早，仲飲緊阿媽特登煲既湯但好苦 唔飲唔洗訓

無話佢唔正喎 不嬲都好正 波大長腿多人溝

Ws2= Work superviser2=二級地盤監工
我意思係讀完測量 好少人咁行

你畢左業未？
未既點解都咁遲？

做緊野啦
你講緊咩咁遲。

唔係
之前聽阿sir講大把
佢話房屋署年年都請大把咩咩大使
兩皮一個月
我見人工高 自己又無能力考牌咪諗住做

咁我相信無咩人一grad就有能力考牌既

無野了
好唔好做
做咩多 mbis, A&A, ubw?

都係做survey job多 好既就輕鬆過跟project for pt degree

唔好既咪 無乜野學

即係合約野多？使唔使落site?
我鍾意落site唔想日日係office
先行ws2

就係成日行site 做report

正
我最鍾意做
有諗過做驗樓

Btw你係做邊行，之前無爬文太長

當你個人再想進步，你就唔想做 因為無野學好似被流放既人咁

我而家就係有咁既感覺

個人感覺黎姐
我累了 早抖

係 無錯好岩 本野係叫ba做director of buildings tim
咁現實係咪個個building works都佢批先

緊係啦，不過都係批則組搞架啦

飄過

Hello 94

Hello nice to meet you

早晨返工

早

又星期一啦

好野又可以開始新一天既工作

又要開始5day工作

六day

開始老細5day公幹既第1day

屌你，係尊重自己呀！

黎緊星期六日都係我on duty
計計埋埋連續返12日

少喇，連續返一個月，仲要有幾晚開夜
夜到凌晨1點係可樂廠走，之後返9點

仆街了，今日唔知醒遲到

輕鬆啦遲小小

一早已經放棄自己

我有這自卑的自由～～～

被自殺？

大家咁早起身

你遇上他開心便夠

IT狗將個肝段斤稱賣是常識吧

毒撚既心情你唔會明架啦

我也想對我這塊鏡擲石頭 我照鏡子也很擔憂 太好東西 無力佔有
呢幾句好痛

你又係IT狗?

同事撩打牌

好撚眼訓
地鐵股價係咁升 屌你老母

要合拼就買地鐵 股價實有得升
減價好難頂 加價比人柄

同事出左差，唔夠腳成兩個禮拜冇打

我都係老細出左差先有得打

我地放工打

放工就返屋企啦

人在異鄉，返到屋企未又係毒撚一個

等緊低啲價位買幾手
等左好撚耐都未岩心水

椰豆條仆街仲未起身

辣殺廢青

個學生喊到豬頭咁

咩學生
因咩事喊

原來依個咁多測量

屌
炒了

3個bs 得你一個qs

好多工程Kk

訓得咁開心都有

岩岩有鋪食得出本身得3番
點知連摸2隻孖一,再槓雙番東再槓上自摸 一炮過即刻變大牌

早晨啊

佢話佢好多本書都唔記得帶 安慰左佢勁耐

冇野嗎

bs 好過qs 狗喇

大家咁話喇

真係好脆弱

又一個人都無

我呢啲廢青長期喺度

哥哥哄返

你唔係弟弟咩

又係你話不用分得那樣指細

佢愈講愈喊

我係呢度最大?

唔洗分得咁仔細

身邊有人喊 我好都會好容易喊

我會好冷靜
我是咪冷血

細路仔習性

我：好喇唔喊喇
佢：呀～～老師點算

喊足一朝

有冇停止過既蹟象？冇既話喊足成日仲唔上世界健力士紀錄

喊咁耐會唔會脫水

人體有70%水份組成，佢喊足成朝會唔會消耗人體過多水份而進入休刻狀態？會唔會有生命危險
利申九噏

喊咁多 課室會唔會水浸
利申Bio lv3

點呀 高櫬泉 妄想成為獨眼之王

邊有咁易 喊喊下收工

根據世衛報告指地球200年後香港會被淹沒，我有理由相信係佢地集體喊而導致既，理所當然首先課室會水浸，其後到學校再到地區⋯
利申Bio lv2

其實只要再將佢地D淚水集合,再將佢地凝固成冰,再運去南極,比北極熊住,咁佢地就唔洗滅絕啦

高槻泉

咁已經唔係絕種啦，係有新品種阿

你係生物學家?

好易錯

訓左個幾鐘
慢慢做下野先

屌奶星

起身

辣殺揮手

出左去曬太陽

唔洗返工/學咩

要 偷下懶

我唔係話你辣殺 我係話在座咁多位都係辣殺

小心比人見到報串

做咩成日捕住我！
我唔係垃圾

咁我以後唔應你囉

紅豆姐姐

你死啦 女人好少氣架

特別無拖拍既女人

潛完幾日水，新手留明

你真係

仲要講多幾句

如非必要，都唔想同人講自己測量仔 就係因為考牌要搵隊友，但現實又搵唔到隊友唯有係係連登搵測量仔做隊友 carry 我

94水喉佬留名

考咩牌要
識人做測量 已經考左牌

就係考測量師牌

要拎好多文件去考？

周董隻新歌唔錯

有啊 一轉堂就喊 所以我忙左成日
轉中文堂：我冇中文書
轉音樂堂：我冇音樂書

佢上緊堂會停

好慘 你話你出黎同老師一齊睇

我見佢咁樣叫其他老師唔好記名 如果唔係宜家仲喊緊

做咩姐

好陰公豬 好想攬住佢叫佢唔好喊

唔係，我係地質研究學家
狗吠下

佢驚俾阿媽鬧

你同佢講翻去坐位訓一教就冇事咖啦

我驚俾饅頭miss鬧

驚俾饅頭miss叫我話自己係曱甴

佢係好勤力果啲 唉 今日俾佢整足一日

佢只係有帶英文書

佢似玩你多啲

都好喇

我見佢咁樣，轉堂就去睇下佢，點知次次都係喊緊

我

喊下先大個仔

唉唔理喇，宜家要瘋狂改野

加個小朋友50分啦

扣你50分

唔準咁對小朋友

最後打左十五圈牌 岩岩好夠鐘走人

有冇win
我勁耐冇打過

熱到不得了

放工

你放工喇？

如果whatsapp朋友send 10句兩分鐘既錄音黎你會點

放左啦 on the way to home

睇咩情況
重要野就無所謂
廢話就屌鳩佢

HKIS<－考緊
RICS<－考緊
CIOB
HKICM
RI
HKIFM
BEAM Pro
VBAS

飛機都無時間打

其實佢講來講去都係果啲野 不過我已經聽哂

咁早既 我宜家返學present

辛苦哂，俾心機啊

返屋企打機啦

今日有客上黎要係我間房睇野
於是我走左去隔離房hea
岩岩先知原來個客已經走左起碼成個鐘
結果今日hea全日好爽但好眼訓

我會真誠同佢講你打翻字啦
夠鐘放工閃

其實唔係好慣你咁正面氹我
你鬧番我得唔得

我都好想翻工咁hea阿

仲有8個鐘

恰下恰下就過

冇人通知你嗎？

要做架

你考飽佢啦 慢慢考啦

唉，返工

你又收工？
我真係聽左20分鐘

無
不過同事岩岩用緊我電腦
我返到過去都無機用

打情罵俏

當然有
我地出黎打

留名

你唔理我既，我諗住加入你個team喎到時再搵你carry

測量仔
拿唔拿到料

不過有得hea就開心喇

贏幾多

我好毒

教師拍得住空姐護士

明顯係佢蝦d學生啦

炒左咩

你係鬧左佢勁耐下話

老師點算？ 老師一世孤獨

你就會

20k大哥 點敢話你垃圾

人地話方丈小器
其實師太仲小器

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

我冇女朋友

Oting

放開個女仔

打字

食完仲想食

無錯

佢又恥笑我啦

o完收工ed

男仔黎

返左歸了？

聽哂

未 岩岩同同事傾左好耐計再做左少少野
而定準備走

大隻miss蝦男學生

94 Lm

仲唔到番我

Hello

係咪大家都已經返緊工

今年第一年 你呢？

返工+返學

好慘

都係第一年返

返工做緊狗

IT狗

咁多it狗

玩女玩得咁開心

1988
好想係1874

鳩改 唔知改咩名好

1994

你岩

94報到

歡迎
記住日日上水

(今次仲唔到我搶倒

比人鬧下好撚正

一齊溫書考上去無所謂
不過你搵都搵個叻既carry你啦 認真

考飽佢 冇人會可憐你

Sor back on巴
我今朝問左個做左半年既點入 interview問咩多 佢都唔太樂意教我
我過多幾日再問下佢啦 Sor

唔使啦
遲下都得啦
我又唔急

最憎考試

咁多測量既

一個和藹可親老師既dark side

邊個中意認真
不過有時樂觀啲諗
你想唔想食飯

Hkis 個個係好難考
題目係改建一棟建築物
Eg. 將老人院改做戲院

咁要你畫則圖，site report，合約野
全部野present哂比個監考人

上面d野唔係好難
但要你今個禮拜三做 禮拜六present
你present完比班監考人聽嵯之後佢地會問你好多國問題
Eg. 建築物比唔比到救護車/消防車出入
係入面做餐廳點做，點拿食(屎)牌
唔識打

今晚好靜

一直都在

人地95已經70

同上

自己一個人打機好撚慘

攤左係度

仲番緊工

坐左係度

企左係度

我比測量仔無視左

好撚熱

94

岩岩先由公司番到屋企，不過係留係公司做功課不過無乜進度

好熱啊～
聽日仲要27度

屌聽日都唔知帶唔帶褸好
仲要答地鐵

諗住著咩衫先？

唔著衫
利申絲

明明並非夏季 我竟會覺得熱

見到你個名好肚餓

唔會掛
但你想促膝長談我又唔介意

我都想 但聽日要返學呢～
想訓不過太熱了

有冇諗過係心入邊嘅燥動令到你熱？

邊方面既燥動？

我唔知道 但我就好平靜
每晚臨瞓前做下少少運動就好易瞓
早抖

每晚準時蒲頭有我

我都仲係度

仲有柒頭

我都係
巴打放工？

你個名係咁叫

咁早

搭緊車

差唔多啦返八點幾
搭個幾鐘車

早過老細返到就我贏

又咩事

返學，多好

返學真係好
鐘意返就返

啱啱先醒

屌你

屌爆你

求組隊carry

自high?

扮工 鳩hea 一朝

扮工 鳩hea 一星期

痴線佬留名

每日都係

得番半個鐘食飯點睇

咁你番夜

有排啦
開左簿都要兩年 玩下先啦

無時間，逼到自己好大壓力 成日都想快d追上人/贏

我平時得15分鐘

收工條街無人應該好爽

放學

咁心竹

咁慘

得返自己一個好靜

一向有3個鐘飯鐘

太忙 無法呼吸清新的空氣

20k 又有三個鐘放飯既感覺係點

心態正確 不過急唔黎
份工做咩多

吹住風靜靜地一個人幾好
我認我毒慣

到最終給你嫌棄 別了伊甸創世紀

而家做survey多，最垃圾既野但應該讀完pt degree會好d

好悶 同埋 電話好快無電

屌 同時間俾兩邊啲人追殺 應得一邊應唔到第二邊
結果兩邊齊齊屌鬼
戇鳩鳩

不知幾想有3粒放飯，可以做下功課溫書

又可以去踢波

難得我竟這麼死心塌地

出街食？

留名留名

同fd打fifa co-op打到差啲想屌鳩佢
一味死推落底 又唔識傳中又唔識扭

in燒尾we trust

最慘佢又唔識頂呢
防守進攻我做曬 同佢好難玩

三個鐘訓返個教都仲得

不如打鋪fdly 我新手

番咩工咁正

又無人

IT狗一隻

汪汪

今晚又可以通宵

又

X2

Hello 94年11月巴
傾緊咩？

公司canteen食狗飯
機場食野好貴

炒輸期油個間

歡迎歡迎
記住日日上來吹水
上面有人唔搶 咁都有死雞執

我細細個就聽過奇雲道爾呢個名
我都打得好廢架咋

覺唔覺番左工之後個人就好易攰

係阿，有時就算有時間去玩都無乜心機玩訓覺好過

上下水之後又潛水

唔想做 好想走

我都想走

好想收工

岩岩放番學番到屋企附近，好肚餓但無心情食野

你地有無試過呢種感覺

仲番工 知唔知依家幾點

無，我好為食 唔會搵個肚搞飛

我平時都無，一番工就會搞到無心情食野

係，尤其是公司飯唔好食果陣

應該係話今日先係咁，如果唔係一放工就番學肚餓到pk都唔想食野

好出奇呀

打唔打
我仲學緊咋

同返proclub班友打fdly先似返真係打機
ut d1 title既人真係好勁

留個telegram打場fdly?

搞到而家好想玩返場
但聽日deadline

而家先走黎買Fifa 17係咪好on9

我新手黎 想屈我機

留個telegram打番場囉

2手收番隻咪得

2手都兩舊喎

我都係新手

唔會
我都係買左2個月到

打唔打哦？

今晚唔打住
聽日打

奶西呢

proclub緊

大家想今晚開新post定聽日

而家開埋啦

11 lu

今次會貼岩link嫁可

成個星期無上過黎

成個鐘無上

我又返黎啦

94新仔報到

巴打咁夜唔訓？

Woo~ho~ 無心睡眠

wo o o o 無交錢

所以咪話想做廢青

次次都有貼

新人

又夠鐘扮工

吃空間蟲：

又唔記得加url

做咩講事實

都話唔識貼嫁啦

辣...話到咀都厭

點解無人

九四年出世既咁多位
有無玩過仙劍奇俠傳
細佬玩過dos 新仙劍 仙劍二同三
好想再玩返

毒撚我淨係玩過跑online同勁舞團

呢兩隻都叫毒？
仙劍單機驚喎

我前排仲特燈去網吧玩返跑online

搞到我都想dl返黎玩

原來跑都可以咁好玩

有冇玩過夢之歷險

點解同樣係94
大家d童年差咁遠